聽日愚人節, 大家會點整故朋友?

推